[飛天劍愛馬劍]九月九日谷草八場賽日討論區I

我唔理 我要谷草見到您!

6/9 馬po精選

第一組
R1 環保時代 (烽煙) 輸
R2 漸信龍駒 (屠) 輸
R3 喜駿之星 (なつめみお) 輸
R4 中華威威 (蘭仔) 輸
R5 心中有你 (冼毅力 saint) P$13
R6 路路之星 (金仕芬) W$106 P$34
R7 嘉應精英 (覓腸) 輸
R8 美麗非凡 (福逸) 輸
R9 蟲草之星 (人一世勿一世)
R10 蒙古王 (尊兄)
W$26 P$-99 Total $-73

第二組
R1 盛勢 (世正) P$21
R2 電子傳承 (方嘉) 輸
R3 皆大開心(Win神) 輸
R4 荷花福星 (跟方) 輸
R5 一代莊主 (囧) 輸
R6 好運多寶 (時時) 輸
R7 事事亨通 (小川ともみ) 輸
R8 勝得精彩 (殺龍絲) 輸
R9 佳運來 (saho)
R10 美麗掌聲 (華可可)
W$-80 P$-207 Total $-287

第三組
R1 如沐春風 (新力必) 輸
R2 赤水神駒 (買韋達) 輸
R3 英明勇將 (RB) W$62 P$20.5
R4 特醒 (阿錯) W$46 P$15.5
R5 電訊火箭 (Priestgod) 輸
R6 都柏名駒 (冬天沒有雪花) 輸
R7 青蛙王子(bogo) 輸
R8 君達星 (波利) 輸
R9 健康在望 (奧書)
R10 超級綠洲 (暴力小浣熊）
W$28 P$-132 Total $-104

飛天劍！

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔倒嘅
谷草買咩

saho

第一組
R1 環保時代 (烽煙) 輸
R2 漸信龍駒 (屠) 輸
R3 喜駿之星 (なつめみお) 輸
R4 中華威威 (蘭仔) 輸
R5 心中有你 (冼毅力 saint) P$13
R6 路路之星 (金仕芬) W$106 P$34
R7 嘉應精英 (覓腸) 輸
R8 美麗非凡 (福逸) 輸
R9 蟲草之星 (人一世勿一世) 輸
R10 蒙古王 (尊兄) W$54 P16.5
W$60 P$-109.5 Total $-49.5

第二組
R1 盛勢 (世正) P$21
R2 電子傳承 (方嘉) 輸
R3 皆大開心(Win神) 輸
R4 荷花福星 (跟方) 輸
R5 一代莊主 (囧) 輸
R6 好運多寶 (時時) 輸
R7 事事亨通 (小川ともみ) 輸
R8 勝得精彩 (殺龍絲) 輸
R9 佳運來 (saho) P$92
R10 美麗掌聲 (華可可) 輸
W$-100 P$39 Total $-61

第三組
R1 如沐春風 (新力必) 輸
R2 赤水神駒 (買韋達) 輸
R3 英明勇將 (RB) W$62 P$20.5
R4 特醒 (阿錯) W$46 P$15.5
R5 電訊火箭 (Priestgod) 輸
R6 都柏名駒 (冬天沒有雪花) 輸
R7 青蛙王子(bogo) 輸
R8 君達星 (波利) 輸
R9 健康在望 (奧書) 輸
R10 超級綠洲 (暴力小浣熊) 輸
W$8 P$-192 Total $-184

相信嘉柏 唔怕!

呀誠生日快樂

隆尚今日係Good To Soft, Good.

Betting Forecast如下

Pinatubo 2.62

Siskin 5

Circus Maximus 7

Romanised 9

Victor Ludorum 9

Persian King 13

屌你地老母我輸到仆街

煞科見

谷草王者 頓

琴日有生日禮物

蔚山現代

Same

慘撚過賭波
得我自己圍爐

你當我係咩

冇相信雷神？

下季幾時開

波又輸，馬又輸，又唔係冇條飛中

場場信 蛇都死

你今日搞咩

你冇賭直頭大贏家

下次要令自己唔好輸咁多

今日贏wo

波1k,馬500，買左蔚山-1

華蛇中一場冷夠玩一個月啦

少事少事
馬咁忍到手 買500

下季再戰

凌駕13倍W
1W3P平注贏錢喎

輸幾場中一場，輸幾場又中一場

好在冇得塞車

馬PO第一期精選成績:
saho 236
金仕芬 168
彩虹RB 83.5
尊兄 63.5
貓蛇 52.5
金世正 23
冼毅力saint -1
烽煙 -40
屠殺馬會 -40
なつめみお -40
蘭仔 -40
覓腸 -40
福逸 -40
人一世勿一世 -40
"方嘉藤惠
" -40
Win神Ho -40
跟方駿暉贏大錢 -40
囧 -40
時時精綵(馬王) -40
小川ともみ -40
殺龍絲 -40
華可可 -40
新力必 -40
買韋達會發達 -40
Priestgod -40
冬天沒有雪花 -40
bogo -40
波利 -40
奧書 -40
暴力小浣熊 -40

你點知我冇賭

啲-40多到...

趁開季體驗下榜首先

新手lm學野

我去體驗榜尾

你有排體驗

希斯續說：「我很喜歡楊明綸，他一直很勤力工作，他努力為我的馬房操馬，我十分開心可以與他合作贏馬。」

佢兩個有冇做過愛

Autumn Seasons Of Longchamp

佢今日戴咗頂白帽勁似John Gosden

今日我都有輸一兩場
開鑼日想賭曬十場
平時都未必會賭曬 賭左啲無乜心水就X左

如果精選-40可以令我真錢贏，我唔介意去到煞科日日-40

開鑼日開紅盤！雖然受到疫情影響，今次沙田開鑼日賽事，公眾未能入場觀戰，而會員席亦只得362人到場，但仍無損馬迷投注意欲，加上今季二重彩強勢推出，亦直接帶動投注額提高，結果是日十場賽事投注額為13.76億，較上季12.88億較上季升咗6.83%，打破2017/18年馬季開鑼日12.94億，成為最高紀錄。

richard hoiles都迷欺

反手

正啦我覓又有bonus

最重要ITV班主持全部係迷Enable

我淨係知廢綸有同莎拉做過愛

假髮佬迷coolmore

英國電視台唔係支持英國代表咩

Richard Hoiles係呢個台嘅

場場賭多多都唔夠

佢唔係freelance 咩

呢個台第一次聽到佢把聲

BTW我連呢個係咩台都唔知

尾場肯定反手蒙古王啦

Thx a巴

咩台

我都想知呢個係咩台

恰唔到廢柴

今日算易買啦 但我中左錶之智能伏

被查詢有關「龍鑽輝煌」令人失望的表現時，田泰安表示，坐騎在毋須催策下就能佔取前列位置。他說，他預期「怪獸厨神」自外檔出閘後會超越「龍鑽輝煌」，讓坐騎能夠取得遮擋。然而，當「怪獸厨神」於接近一千米處推進至「龍鑽輝煌」外側時，坐騎開始搶口，不肯放鬆來跑。他說，鑒於「龍鑽輝煌」的走勢，他未能讓坐騎取得遮擋，坐騎於中段與「怪獸厨神」一起領放時保持強勁走勢。他續說，他認為「龍鑽輝煌」於末段未能以勁勢衝刺可歸咎於坐騎於早段及中段未能穩定走勢，因此他建議馬主及練馬師在日後的賽事中可考慮讓該駒居於較後位置競跑，以確保該駒能獲得遮擋，因為他覺得該駒在此騎法下於末段衝刺最佳。獸醫於賽後立即檢查「龍鑽輝煌」，並無發現任何明顯異常之處。

寫左個服字比最合拍
全程三疊 半天吊都嬴到甩曬

錶之智能唔係跟咁前

R9 佳運來 (saho)
R6 路路之星 (金仕芬) W$106 P$34

有馬行圈Richard Hoiles又唔講嘢嘅

前面嗰隻仲要係君達星

沈集成表示「最合拍」會向國際賽前哨戰馬會短途錦標進軍。

打少個都入唔到，垃圾

有年好多人都睇好佢嬴到四歲系列頭關

有線6個節目 點撚樣睇...

唉你又話佢1200唔好 贏到甩哂

賽事 Chat一Track
睇片做功課
賽馬預測
我要做大戶
開心二重奏
賽馬預測

6個節目點睇

賽後你點睇

屌你個SHIT 恩又打空氣鞭
真係當馬迷死

荷假4-6 3分鐘入3粒

淨係睇最後佢介紹乜咪得囉，十分鐘搞掂曬6個節目。

全部都唔睇...

雪霸神駒應該係廢馬

屌 心中有你 係咪空氣鞭

支持樓豬

盡哂力啦呢隻

佢話要幾w話

原來打咗2個賽馬預測

仲有個咩烽火台先啱

睇番直鏡
人地隔離車輪鞭
佢條撚樣一望直對住空氣係咁車

40WIN
我欺起碼20WIN
不過呢場白頭佬都得罪
睇來有排解
本來一定第2而家冇埋

右腳傷晒冇得搞啦

你一講 我即睇直鏡
屌佢老母 真係空氣鞭
佢隻手唔係對隻馬打 對空氣係咁打

呢D撚樣馬會可以不聞不問
駛撚俾條鞭佢

Shit恩 笑話

直鏡一清二楚

Pinatubo得返2.3

GOOD TO SOFT

冇人傾馬

你樓上

本地賽馬

開鑼日整啲空氣鞭比班賭仔嘆下先

香港賽馬24

悉尼冠軍

以為右手就無人知

兩兄弟隻馬都可以喎

豬能到哭點傾

今年佢騎新力必再贏多屆Melbourne cup啦

我班x錢老4去哂邊

上季荷花福星屌到佢仆街 又係咁撚樣

支持

聽日又星期一
又要番工

想睇佢連連歡樂空鞭

生活好苦

依隻唔使用鞭啦

但你要甜

收工同女同事爆房無套中出

吉田咁鍾意喺法國養馬

我絲個節目，證明左佢冇打虛鞭

女同事

賓福特唔怪得唔撚升班
踢多個主場都被人逼和
証明留班著數多

下次戴番囉

今日全pass 周sir反而有贏

高登賢仔去左邊

仲下次

屌你呀
仲好意思講下次帶
即係諗住永續屌女同事

WHO

真

一諗起今季巴度騎全季，頭好痛

咁都無打虛鞭
點證明法

可能佢自己交番個牌出黎呢

今日迷巴既連登仔係咪贏好多

其實一路都企得好硬啲飛

屌佢啲對手全部回飛

好難度 巴度又唔係可以直接pass嗰啲

半冷咪拖下 大熱不了

呢個先係重點，佢d馬又有唔少有實力飛唔走

總冠軍幾抵

迷希斯 今日唔洗輸本

從來對呢個人無乜緣份

爆菊蘭你條撚樣
隻志在四方連P都冇
食撚屎啦

試下聚下係牌仔騎

依家10倍係唔錯，不過夠唔夠打

唔敢搵佢做膽

佢搵左祁禮謙拎左個後鏡睇荷花
祁禮謙 : 薛恩落鞭既時候，支鞭有回彈
所以佢係有打鞭打到落馬身

關我乜事先？

你比人屌個頻率都幾高下

好波我正

火山都係得個估啫

老豆果隻幾好 但我麻麻地佢跑法國

好心狗會放出嚟啦 屌佢老母

上年冠軍喎

睇飛唔似估咁簡單

其實全部都要估

咁計romanised都係輸2cm

佢係8f都要估

所以係唔知支持邊隻

佢做乜9，我又無gel佢

英國班撚屌話正確啲係15xx米所以佢可以

你係 saho ?

我當然知啦個人感覺佢跑法國會打左折咁姐

上次神蘇咁樣騎實打折啦

我情願你撻佢落嚟

咁贏硬啦1600以下都未輸過

唔通場場放咩

咩呀，St James Palace咪又係15xx，咪又係輸

咁今次換老豆騎1定最夾先啦 但我睇最多可能都係第3

6隻都劃唔死

最尾果度上斜其實同1600冇分別啦

講得出係15xx班撚屌唔會計呢啲啦

係= =

火山愈黎愈熱 但persian king純粹因為輸左上場咁冷？

Hughely talented colt and last run too bad to be true; more needed against classy 3yos

馬報嘅Comment

乜撚野會員聚才

佢潛左水

Romanised變咗同Persian King差唔多賠率

Dubairacing睇到

狗會改圖班人真係麻麻地
一眼就望到係用邊隻改

淨係認到6係潘頓, 其他三個認唔到。

睇下邊隻包尾

改到屎咁都會去賭 咁佢都求其啦

真係唔知

national hunt直接唔播轉嚟法國睇行圈

Iphone有咩app睇賠率同往績好？ 睇開果個無更新

外界對佢嘅現時實力有質疑係正常嘅
上場對強敵輸超過八個馬位
今年伊斯巴翰錦標嘅水準亦頗低

當然，佢隆尚一哩兩戰兩勝呢點都要留意

威爾斯肯打門未

又同啦唉

下？即係又X？

一樣

巴爾廢撚到癲

Dariyma諗住贏呢場去跑歌劇錦標啦

仲有人賭球

Vincent Cheminaud仲係著馬會條褲

2200 快！

燈烽造極

智甲大波
大過田雞老婆對波

X到仆街 威爾斯 6.5ok?

屌你衝咗一段冇嘅

Le Havre呢個種近年都算唔錯

Bogo sir琉球中嗎

中啦

爭d睇錯威爾頓

5.5 都難 落大雨

on9

進了 進了
女同事洞口

興旺陳 贏幾多

cls

Bb

大家掛住大摩嗎？今日佢有現身馬場！

大摩上季尾榮休，但現時仍留在香港未過澳洲，今日開鑼日，佢都事先張揚話會嚟馬場，去到尾場，終於畀我哋攝記影到佢蹤影！著西裝、但冇戴漁夫帽嘅大摩，個樣同以前完全冇分別，睇落仲精神飽滿咗添呀，佢仲同告仔握手寒暄，堅係Frd~既然大摩嚟咗馬場，不如講吓前摩家軍戰績，今日係得一隻「精彩勇士」在希斯手上贏馬，大摩看在眼裡，唔止有咩感覺呢~

聽晚又要ot

愛人

仲唔去澳洲

蔚山針打多個都贏唔到

二姑二姑

2245數角

晚晚唔係屌老婆就係屌女同事，實好爽啦

傑斯原來真係唔識教波
主場對保加利亞都踢成咁撚樣

佢愛香港呀 做乜尻野趕佢走

落大雨

又煮野食 又彈琴
有冇咁好package

未落雨已經係咁傳比後面
JAMES 對住個黑鬼右閘完全唔夠人揪

跟你了

無人睇住我

仲要套都唔駛買
晚晚幾Q話射就射

識屌女同事都係你老婆教出來

佢細佬囉
返去叫細摩打尻你

彈琴都可以逼

又留港開返倉

輸鳩晒

佢鍾意你偷食 你就做了
好男人

意外唔計啦

你同馬會講 意外買錯飛
唔計啦

我都想有呢D意外，有女同事主動勾引你，仲比你無套中出

Romanised啲飛好似輸緊咁

就嚟布火山仔睇
邊條LIN係OK 可以睇到

正常應該唔夠跑

Persian King落飛

13倍得返7.5倍

咁佢跑返冇咁淋嘅地好啲，始終身型大份

如果真係打空氣
證明又係玩野
又唔可以話佢廢 因為根本冇出力

杜仔 靠你了

呢場睇好邊隻

Dubai Racing Channel冇鎖IP

總冠軍

我完全冇心水

終於feel到今日我地陣營人強馬壯

威爾斯刷呀！

今場真係冇隻可以剔走

今日直路冇空位會唔會塞車

冇呀誠

感覺大競賽場仍然係一個一級賽指標 三甲
過到佢係8F G1有得叫糊 過唔到就返歸練下

又針9呀誠

實有人博內欄塞車

惡霸淫啲馬加眼罩面箍嗰啲好似信唔過

艾柏賓一早話咗今場輸咗會係No excuses

睇下同其他馬差幾多
今場清楚了

定啦貓 輕勝

人生注火山算

仲可以睇下進步咗幾多

SISKIN

岀事

退出未

大鑊

扭乜撚野計丫

隻隻都入唔到閘...

今次到Pinatubo

慘

火山退出啦
比返D錢我

個樣好嬲

終於搞掂

哇 點塞車

戴眼罩都唔留架喇 放啦

Wow

SISKIN 已灣

真係冇理由咁冷

又追唔切

痴線追幾撚多

隆尚一哩三戰三勝

Persian King落飛黨

心情好複雜

大競賽場咩事

無左頂帽無左靈魂

成堆垃圾

點會冷過romanised

我覺得火山跑得好好 進步好大 但係追唔切又個心麻麻地

發晒脾氣

捉到落飛呀

過完冷河1場又番黎

跟得前就無後㗎啦

Pinatubo使唔使落返7F

咪唔係咁勁囉= =
不過同呢堆馬再跑應該睇形勢互有輸贏
但PALACE PIER 屌打全部

Romanised / Victor Ludorum / Siskin應該可以唔使觀望啦

Siskin賣左醒到

係既

賺到笑

唔識答

PALACE PIER已經係一哩王

Pinatubo爆一段始終係最強嗰匹
不過今場咁嘅形勢 益咗Persian King啦

Romanised本身都唔係好叻 victor ludorum有追既 siskin冇咩進步 係咁多料應該

Richard Hoiles仲話Siskin ran okay

單純講1段爆發力 佢一定係最強果隻

火山幾好

Victor Ludorum仲可以觀望

火山係一哩新指標
過到火山就會有G1

唔洗做狗餅

兩歲王點會做狗餅

火山個段爆發力黎香港用就好

要睇對手囉 對手弱啲咪有機贏g1
能力一定好過romanised先

又贏200個

轉彎1600先有得發揮
早日屌西算啦

老豆今次冇戰術幫手又係諗住一放到底

鬥爆一段佢甚至高過Palace Pier
只係佢淨係得一段衝刺 加埋氣量僅僅到一哩
咪尷尬囉

之後係咪去美國 火山

係啦，森林大賽要讓比Space Blues

睇ascot果場 一爆果段palace pier其實唔似過到火山 但好似你咁講決定左佢成就

去育馬者都係諗住食級數
不過都要睇歐洲隊派唔派馬去跑

要評幾多分起步

我諗段衝程都未必有咁長
真係剛剛好400-350左右

呢個衝刺力，隆尚加埋杜仔就不自覺諗起Sea Of Class

唞下先啦 費sir部署有啲急啦
上場監生再挑戰Mishriff玩鳩自己

兩歲RPR128，上次贏Jean Prat RPR120

仲要慢慢地閘

結果益晒Persian King
同埋玩殘咗Siskin

SISKIN入閘前咁嘅脾氣我就唔信

沿途守個位都尷尬

呢隻嘢已經冇嘢睇了

嗰時佢壓返住Palace Pier添
只不過Ascot上斜直路要用更多力
同埋Palace Pier有兩段力
佢一換腳 就勝負已分

What sort of a ride was that that James Doyle gave Pinatubo.? Asking for a friend.😂😂😂😂😂🏇🏇🏇🏇🏇🏇 Woeful.

杜仔已經成為撚屌們嘅箭靶

就嚟入閘都冇Richard Hoiles把聲

好撚嘢喎，走位都唔報

馬會個賽馬筆記有咩用

事後睇返
我覺得就係點跑都輸嘅
當Persian King沿途走嗰個位
入直路可以輕鬆彈甩Circus Maximus
Pinatubo邊會追得返

布達德過咗200米牌先開鞭

班撚屌依家覺得杜仔頭先係terrible ride，我又唔明有咩錯

被查詢有關「開心好玩」的表現時，潘頓表示，坐騎於進入跑道時動作感覺欠順，但於閘後的動作看來自在

無野錯 好滿意杜仔表現
留放 守既位 發力點都做得好

勝利馬迷就係咁

或者佢哋輸咗錢囉

At The Race FB條直路片下面一面倒屌柒佢

拿B去左邊

輸左形勢 比人走甩左

先唔好計隻馬如果跟前左會唔會冇左段爆炸力

但騎師執生都係能力之一

事實上隻馬的確係比人走甩左先

Bad ?? Doyle should be banned
The best horse definitely didn’t win the race

Poor tactics from doyle🤔

Terrible ride on pinatubo was never gonna make up that kind of ground

Awful ride on pinatubo had him way to far off pace

Pinatubo was a bit unfortunate there, just a bad ride by Doyle. I'd say that is a positive and forward moving run for Pinatubo. Just have to settle him into a race that is the ideal distance for him. IMO 9-10 fs.

呢個情況下杜俊誠跑啱晒啦
當莫雅同布達德一對馬一開波走甩咗馬群多少
就已經唔多唔少決定咗勝負

呂宋21.52 last 已經證明左

其實隻馬靠後勁爆嘅唔通跟前咩

=巴基追宅大大個場咁啫

輸左形勢自己會怪落騎師到

今場比想像中追得勁

所以我先覺得有無必要咁harsh

我想問場隆尚磨坊係快步速定慢步速？

佢係有能力

但睇得出個練馬師唔識練

跑到而家都仲會頭側側

Persian King都21.95，冇計

隻火山有跑錯咩？你見前面拉開到咁唔通埋上去咩

慢步速啦，persian king都快last 400
circus maximus都幾失望，sussex博散晒四隻?

艾柏賓係咁上下架喇

Circus Maximus 諗做多次古活咁，今年用得太多

其實冇得挑剔嘅臨場反應

有一段拉返慢其實跟到上去

但就出彎個下又加快返其實個到已經分左勝負

個到其實已經要走

個feel好似legend騎巴基輸少少俾新寫實派

想問邊度有分段時間睇？

獸醫於賽後立即檢查「一代莊主」，發現該駒發出異常呼吸聲。

其實都有考慮，火山試過衝咗一段就均速，未必敢太早走

所以某程度我覺得都關騎師事

但真係要勁到潘拉咁先會做到

杜俊誠唔係呢個level

只可以咁講

唔可以怪佢啦

唔知佢下場跑咩呢

氣量問題
火山冇第二段衝刺，早用左後面就唔係21.5

BC MILE

根本就係一哩版巴基黎

個段爆炸力好勁

擺前爆唔起
留後追唔切
呢啲馬最難搞

係咪又要換人

其實我覺得可以擺前啲但要有遮擋

不過撚頭艾柏賓未教到隻馬

隻馬一跟前少少就上哂口又搶口

其實今場都係輸畀匹埋欄擺前爆得起嘅馬
其實係Persian King勁啦

一睇星期三報名表就頭痛，場場都係熟悉嘅狗餅

應該比返William Buick啦

上場又一滴都冇

轉彎同直路爭咁遠

同父馬
但係巴基可以守好位
而佢現階段唔得

Reflecting on the race, Doyle said: "It's annoying when the front two get a break on you like that but we were mindful of the mile and we wanted to ride him patiently.

"I followed Siskin and he elected to give the front two a bit of a gap and he's a horse that, when you do pull him into space, he lights up so we just had to sit and suffer. But he's made up a lot of ground and the mile is definitely no problem."

上場爛地

屌
我拿，我買左呢隻WP啊

獸醫於賽後立即檢查「嘉應精英」，發現該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往亦有此毛病報告。

又中呢D

隆尚係福地掛 宜家跑三場贏三場
場馬同上年贏二千堅尼有啲似 自己沿欄直上就贏
話唔定係有欄跑高啲嘅馬嚟

13又紅粉，超能量，兩隻次次爆一段，贏唔到又上嚟佔左d位置，四連環位

我輸晒腳波

起碼死左都知咩事
下次唔好買

lm

紅粉連神舟寶駒都近唔到
呢啲先係正宗衰馬，場場追一段，贏永遠冇份，吓吓衝上嚟攝住啲3，4，5。
預佢又晒注，唔預又篤爆

慢步速嘅話三四五六名就真係差啦
都爆唔起嘅

拖佢又跑4,5，唔拖佢又沖上嚟拎2,3，想點呀

練嗰條友之前話未排除其他options

童話幾時出嚟跑 次次都買

做左手術都扯蝦

同鷹雄一樣 一跑親就發作

鷹雄有做手術？

上季跑完金盃之後做咗手術 之後場場都發作

買左咩
保加?

講真 各取所需同呢隻真係十大西馬

琴晚輸晒

講真 女皇盃巴基果場其實神鞭見到加速之後係有鬆隻馬都跟唔到 未過八百已經有推落去 但隻馬唔係一推就有果種 仲要係比前面四隻甩開左唔關騎師事啦 果場係雷騎得好 神鞭其實都有意識 好快已經反應到 但隻馬係咁 都冇計

今日隻各取又冲上嚟第3

睇黎手術都唔係隻隻X臨天下

3格 爽

又贏

跑Foret

基本啦 唔贏 賭黎做咩

有無水比細佬跟下
呢期無錢

Thx bogo sir

明既

搵75000都無錢

開心 有錢買五仁月餅

普仁月餅
容天鵬個女

佢講過考慮畀Space Blues跑冠軍短途錦標㗎

邊有75000
得6xxxx 仲要全數上繳中央

你話呃老婆 拎25% 自己用

比人周到啦

咁咪好似Lope Y Fernandez 係Sprint Cup 咁囉

比水你 富明尼斯大

老野先食

好食喎

必 今日點

我懷疑Lope Y係唔識跑英國場地嘅馬
唔係嘅話諗唔明點解兩次6f都係衝都唔衝下

上面個場個大波我都有買不過我兩場都係單頭

我上次話銀針粉好食個個笑鳩我

齊贏

其實歐洲要照顧下呢堆7F馬，開多啲Group Race 比佢哋跑，尤其係G1

2.5定3.5

個個都通粉米粉 你無啦啦爆個銀針粉 on79

你無啦啦講五仁

白賭一日

2.5

銀針粉針針聲邊個會食

腳波呢

1400向來唔係世界主流啦 香港得一場G1 日本直頭無

馬po真係專出食家
屌你個閪又粉果又辣油湯通又銀針粉 而家仲整多個五仁月

你最識食

夜啲仲有冇水

新鮮濕鮑

咁佢哋就無咩生存空間，6F太短不過又唔到8F

聽朝美職 想賭紅牛角大

Dream Of Dreams 7f大炒 6f都照贏
同埋歐洲過往唔少呢啲7f馬贏到6f G1啦
好似Limato, Dream Ahead呢啲

Lope Y真係唔知咩事
搞搞下佢上返8f就好笑

佢Irish 2000 Guineas 我記得都近喎

又三格？

賽後，巴度表示，自三月一日以來首度上陣的「聚才」於領放時搶口，當「開心好玩」於接近一千米處推進至坐騎外側之際情況尤甚。他說，鑒於與上仗相距的時間及坐騎跑來搶口，坐騎於賽事較後階段呈現疲態。獸醫於賽後立即檢查「聚才」，並無發現任何明顯異常之處。

聚才搶口
咁開心好玩又做乜尻

二、譴責

第九場：莫雷拉（「勁搏」）於跑過二百米處時向外斜跑。

四、停賽

第九場：黃皓楠（「佳運來」）於末段不小心策騎（九月二十三日開始停賽，九月二十八日才可恢復出賽-兩個香港賽馬日）。

聚才放頭1400米第二段20秒8,輝煌芯慢閘後追，巴度真係奇才嚟

你星期三又可以追巴度了

三大師父係晒前面

星期三一棍喜盈寶

合夥年代上場神級追勢
呢場繼續大冷 結果波狗又係放軟手腳追個第五

電訊火箭落大飛正常出閘唔俾上去跟前

樓上董驃上身

其實Skysports Racing係咪真係覺得杜仔係仆街呢，班人真係唔識架喎

何妖同咸成

苗希起孖無難度

我家副帥都講曬點解咁跑
某程度佢一定跟金衣 倒不如問金衣點解比人甩咁多
我屌佢地老母呀

紅牛我屌你老母
88

唔用拉既又要燒返黃紙

人和家盛終於潘頓

有幾多人焗賭世紀舞王?
利申不了

駿爵士生命注

3隻都廢馬

班撚屌淨係識話係杜仔錯，咩唔Pick up pace，terrible ride。仲撚好笑係話用呀學一定贏，比個柏葛咁嘅形勢你都贏唔到啦隻馬

班仆街又唔問下艾柏賓點解Pinatubo淨係得350-400衝，又唔問下點解佢擺前會搶口，淨係識屌柒杜仔

潘頓呢手馬呢D檔騎王點輸

比埋個1檔佢

老老實實 好滿意琴日杜仔跑法
唔通假直路開始用咩

谷草王者 我頓
星期三頓家軍回歸未

外國係咪唔興批評練馬師

冇得賭
我收皮算

唔係講笑想生命注

點輸

除左扮塞車我都諗唔到點輸

佢哋淨係識屌柒岳伯仁一場出幾隻

最撚好笑佢哋覺得Sea Of Class嗰年都錯，呢啲真係唔識架喎

講真 佢手馬 好多隻都想問
點輸

唔係講笑

就輸俾你睇

尾場三大公司騎師熱門馬死隊益鳩隻唯一落飛熱門後上馬

華蛇重要既事講3次

聚材連同外地未甩過q
做完手術停課又抄車

部機以為send唔到出去

沈集成成手去 去撚到最尾兩場潘頓又含
會唔會太撚煩

頭場唔中，小弟就先行一步

咁傷患馬初出
贏左佢本事，輸左莫怪人啦
嘉應精彩做完手術一樣繼續扯蝦

Fabre said: "It was obviously a very good race with almost the best of both generations so what can you say? You can consider him the best European miler, matched alongside the Marois winner. He's the same class as Palace Pier."

我琴日已經輸哂成本個月賭本==

琴日咁都有得屌騎師真係肉酸左D

已經戒左賭果d x嗚馬
但買親果隻都係輸到收停

老實講
WIN都係坐2望3

正常
仲有不明不白斷左再出既馬
琴日無敵勇士中左伏

我買親賀狗年佢一定鳩跑
唔買就比佢劏撚死
呢條撚樣煩到仆街

真係痴線，係都話poor ride

隻馬係得咁多，發揮得咁好都有得鬧

傷患馬休出都係
路路之星嬴得 嘉應就一步都冇

預支下個月

吊你老木 晨曦寶馬又潘狗

尋日摩轉出輸左隻陽光無事
即刻拗頸博隻精彩勇士閘差轉配備唔得 點知配屎狗未甩過p既無敵勇士真係斷攬

不過我全晚最有信心嗰隻係皇天
我頓手馬好多硬三甲膽 贏唔贏到睇際遇啦
好多隻閘同操都有野睇 狀態擺左係到

靈鋒

個個賭老苗轉倉馬 路路巨中
我買果D老苗轉倉就巨柒，永遠得我輸姐

講左半年唔好賭賀狗
條友唔識騎馬 有次跑全泥隻隻馬留後死打都唔郁
谷草例牌出足九場全部仆街 跑出當抽水

賽前自己都有講無敵斷得不明不白
但我都比多次機會佢 結果伏已中
呢隻馬試閘看似無問題

條撚樣下下跑D機會馬可以點==

其實無可能一步都無
好撚癲

第五又唔算太差 會俾藉口佢跑得密
而家真係當佢已退疫

同撚哂

賀狗唔騎超班馬都唔會睇
路路之星怡昌飛狗呢d咪得

但路路之星又識騎

果陣話拍住姚本輝爭冠
結果最後靠周狗先寶得住
唔好信賀狗 有機會都變無機會

收爺啦 成日潘頓潘頓

斷左啦 唔買啦
唔怪得牙街唔要啦

賽後，史卓豐未能就「無敵勇士」令人失望的表現提供任何解釋。他說，坐騎的前速不如預期，其後走勢不及以往由他策騎時般強勁。他說，「無敵勇士」於四百米處前已須受力策，於末段未能以勁勢衝刺，表現人失望。獸醫於賽後立即檢查「無敵勇士」，並無發現任何明顯異常之處。

忠心馬

跑頭5場 4場包尾
第6場足水就劏鳩你老母閪
呢條友我永遠BLACKLIST算

火山下場跑森林大賽，Space Blues睇嚟要讓路

嗰次係勢頭好好
一騎時一步都無 同你一樣比籍口佢跑得密
今場證明左斷左 佢有野睇先再諗

不過個人覺得文良啲馬好似無乜第二春

路路之星要突然間信績先中到
無視苗賀兩條友無影
記住初出同牛角仔埋q既績

歡樂小子無限loop

無得檢討
總之我買就墮退包尾

pearl green呢d臭閪馬又突然有返
你知佢有料但又唔穩定 點撚樣買

4連4重永遠有1隻不明物劏你全部
渣膽幾叻有撚用

今舖精選富祿了

艾柏賓終於要面對現實

膽都唔中 講經
賭返wp 老老土土輸左無咁嬲

講咗好耐季初唔好刨績

所以唔撚中 買撚左咩 紅旺 陽光無事

紅旺1650縮1000，都知條肥閪玩嘢

我雙膽中哂一樣都無收過錢
各取所需賽績派一早CONFIRM左係垃圾馬又爆一段衝上黎劏哂

四連環 7 場 2 奮鬥同心 + 6 精彩勇士
拖 1 大俠士 + 5 無敵勇士 +
10 禪勝寶駒 + 11 嘉應精英 +
14 贏多多

俾人水撚左話肥狗直路最勁

仲邊有轉彎一哩跑
一係收爐一係落返去架啦

跑完會去美國

一早要啦 一講再講
先唔理佢配種啲野

我地啲小馬迷由隻馬出腳 陣上表現都睇到咩路程
藍營首席練馬師會唔識？屌佢老母

各取所需講真驚兩樣野：
大摩揸極唔贏＋跑前三十幾倍飛

但照計轉倉要拖

香港一哩錦標

用好多 驚佢無啦啦斷

最撚恐怖係呂健威
唔講以為7月頭搏殺谷行所有馬
隻隻馬都破數據 點撚賭

跑埋去配種啦，反正有新Pinatubo

大摩季尾CHUR過既馬有邊隻係得?
連大摩CHUR完都無既馬，突然又有返

佳運來蒙古王
邊個話季初唔好睇績

佢識就唔使咁霉啦個馬房

就係有 吹撚脹

九歲馬 季尾爭冠打疊贏
點睇都博佢退 我屌你贏到甩左

蒙古王不嬲破格
佳運來三班黃毒男都買抵你贏 唔係績既問題

佢樓下班分析師係咪食左屎

冷馬錢多唔怕拖

勝利風範場場唔得唔得
升到頂班一樣得

唔鐘意後追馬尤其次次留到包尾十幾疊

隻隻都拖就犯本，加上冇咁多本
開條熱門就倒輸
賭馬條路好撚難行

屌你老母紅牛場場2.5S，一買就B

佢真係食咗屎，練咗Pinatubo咁耐都係跟前搶口

係好撚煩
刨乜撚
你地咩錶智賽前狂吹 告狗一句無影又唔洗玩

係 無乜安全感
因為要追太多 仲要蝕位

拖撚哂就無膽啦
第一日睹馬咩

但呢d仆街先有分頭
賭馬穩陣果d都唔撚穩陣

咁又咁講
就算各取所需西，你都冇二話不說

乜撚野半3全5 全隊都唔撚識踢波
nigga返去打劫強姦啦屌你老豆

如果火山俾法國分舵練既話晨早做馬王啦

其實告狗算係好撚好
前面一隻都冇 落飛都無
佢最多都係食下冷披
D熱W可以放心唔買 輸少當贏啦

放係歐洲大摩到已經可以啦

老實講啦
5 無敵勇士 +
10 禪勝寶駒 + 11 嘉應精英 +
呢3隻熱門 一隻都冇，撚我咩

真係轉買下wp好過

直接少少
禪勝寶駒都買似要驗腦

嘉應精英 健康問題 冇計
我都有參與

佳運來真係咩班都例追一段比你叫下

紅牛復賽連續7場2.5小
主場對廢城全小
今場就2.5B，咩數據都打破哂
笑4

@貓 你愛駒1檔潘頓 喜佳龍都用潘方仔唔用拉

我呢一兩年都係玩Wp
最多Qpq
Wp易玩 但有時走火入魔 好似失控

啱

喜佳龍

張基好似話跑埋琴日個場就退

告狗功力咁深

要失控買咩都會失

賭已經失控

快撚d退

好事嚟
方仔諗通左咪好 我頓歸隊

a欄＋聚才頭段20 益哂後上馬

有時好撚有信心 會車大左好多

奧總昨日隻蒙古王係咪收晒料必勝
前面3隻大熱幫佢做個超快步速
點樣可以收到大戶D料

雷神有得唔拖咩
咪玩啦

咁你有冇買呀吊你老木

真係快撚D退
一陣再出都唔知買唔買
煩撚到仆街

果D新馬隻隻垃圾
隻勝出魁力跑1400一楝都冇
跑贏隻一代莊主

用左掌聲單Q
冇買WIN
對唔住
呢鋪抵屌

升班啦
又乜野老馬利季初

正叔同左路

我覺得慢步速係益咗Pinatubo發揮嘅
起碼對Pinatubo氣量係冇咁大考驗
杜俊誠發力點都恰到好處 三字牌開鞭
後面Romanised 同 Victor Ludorum更早發力
最後二百已經冇

但係點解喺慢步速下個馬群會畀前面甩開呢？
呢樣都係奇怪
唔知關唔關部分馬出閘太慢事

升班唔信咪又贏
大紅包 勝利風範 勝利威龍
比呂健威打臉打得少?

人仔
3隻熱門做個20.8

你頓似condom

一代莊主同你一樣哮喘冇計啦

老豆大逃PCB死都跟住

打臉呢個term好撚蝗

拉

買完包尾就喘
跑出又話無事啦

奧總入阮做乜手術?

輕磅再贏4連勝 我走先

全地球喜佳龍仲點玩

潘頓雷狗巴度

我支那藍絲小粉紅
BLOCK我囉屌你老味
輸到躁躁地

輸緊錢場場都信心注

又真 相信雷神
咩撚野美之妙都有

成才2檔西手點樣跑
4隻大熱全部9 10 11 12檔

結論點賭都輸
都係去CC台算88

CC台福逸

cc台唔準屌人

睇祖高域真係笑死
1個波BLACK 9個司線員被DQ

用賀狗都話諗下
放潘上去係咩意思

昨日你贏好撚多
相信雷神
呢度D馬友話你凌駕買左500K WIN

紅星3檔 皇天

抵撚死啦
無廢老無拿神都拎唔到

咁樣就d 冇心

133 外檔
上季臨尾贏果少少
點賭

個馬群咁散我本身以為係快放嚟
但係對比末段段速睇返 就一定係慢步速

雖然唔同馬場好難對比，但係上個月傑克莫華大賽
爛地上就真係上演咗快步速

1030 不留遺憾

仆街日本仔搵個節目9宮格叫佢去玩
咁撚準一定打晒9格

WHITE CHAMP MATTER

老豆冇隊友做戰術真係咪大逃

呢啲假快步速香港都成日有

馬群拉得散但其實慢步速

湖人又柒
cc台又贏 笑鳩rmbj

所以佢係慢放博走甩
Circus Maximus恐怕跑唔返啦

倒水

馬後炮少少講
唯一可以講就係馬少少都係咬前DD會著數D
不過都無得好講
有D馬本身係跑法上機動D就係會著數D

火箭真係好撚勁

冇啦，船王同Coolmore會有馬接班

eric gorden屈到

湖人例牌有一節可以瘋狂輸最後game都輸埋

COVINGTON 同 HOUSE
原則上同英明勇將 勝利風範無分別
爆到你唔信

猢狗po精彩過場波

rondo射波穩定地廢係邊隻

邊有人諗過絕對小球陣會贏到 打雷霆都要game7

愛馬劍

好撚多放負撚

Rondo價值唔係呢d 但射唔好就。。。

各取所需啦
間中又爆一場爆到你唔信咁囉

隊隊講緊要個個識射三分 你連中距都西 點出你呀

三巨頭果陣好撚威

箭狗格食格啦

應承系真係地上最強9up組合

性能同生涯軌跡都接近一模一樣
Too Darn Hot就做到守好位 贏到一哩G1先收山
Pinatubo就係宜家咁
可能真係練者嘅差距

乜撚都有人睇 cls

各取所需同廣陵王串Q果陣都好威

咁其實有得刨

見你地唔討論美職就知又出左手

佢2個好撚瘋狂

看破不要說破

又比D贏家組合串==
我潛水88

下又自私X唔叫埋

兩隻見哂頂
刨錯

奧總午總去中環邊度食呀

追左寶尾

我已經對投注足球厭倦

買放頭馬 一出閘就gel得

唔信

都係果句
我買放頭馬就
打都唔去，跟住墮退

做膽一定係好檔守好位

迷雷咪直接講==

買角細一開波就角真係基撚本
同出去遊行預左ss一樣

即係迷雷
轉灣抽出二疊再壓入去
放頭byebye再早早走甩

田泰安黎

日日X好悶

周狗星期三跑完頭場收工

d撚樣落去轉跑法好撚狡猾

YES

送頭真係冇撚講錯
你要死唔俾你死咩＝＝

星期三落大雨

西書真係廢撚到喊

濫捕唔撚講
假球唔撚講
送你老母頭

喜喜寶潘頓留到最後記一世
學我腎話齋
不過事實已經過咗去 唯有”骨”一聲吞左佢
以後唔好制呀

科科都冇位俾我add 連讀書都輸 屌你老母

年年PO最期待都係殺龜架啦

有馬會唔屌 屌買波既人？

咁又2角

邊記得哂
冠軍騎師有得你唔賭

deep field就黎一街都係

唔好報 求求你

海外戰線重中之重
而家本地賽馬已經成效不大
仲去送頭

渣到...
長期炒科搵賭本

直接講係咪pr緊外仔

都係面對

都要面對

你國安職員?==

唔好講野

國安唔捉呢d

我打海外戰線，條路好難行

去潘頓ig俾嬲？

樓上兩個賢達office hour都可以長期9up

白宮聯署制裁香港賽馬會
仲差十萬人

美職角球俾狗賭

我上司奧狗叫我開工 88

LeBron James 失控

RONDO 中投封喉
同各取所需落飛後上第3劏鳩我有咩分別

又開sem啦屌你老母

又屈機

人地失控=做實事回應
我地失控=得個屌字

咁你有咩高見？

原來已經4c

呢班廢人點夠艇打

賭波馬入角小未

洗唔洗俾埋個大聲公你講呀

船尋日輸到67咁喎

4c 快

留力打湖人 不能作準呀

樓主燈鳩告東尼

開3.5/4半場0-0好撚老土

愛馬劍呢啲賤種搵部能打鳩佢就啱架啦

飛天劍 雷電GEL定

雷電上季尾輸撚左好甘 唉

輸咗7舊

我5K 單W==
屌佢老味閪維港賓流 退埋役
我屌佢老母

半2 70分9C
你老母賭埋它

5k注咁撚癲

唔知隻馬可以點輸
告狗前面仲要贏埋下風馬
原來可以輸既
我錯姐

斬木3.5B慘死

湖人點贏架
不過今場3分有4成要贏啦

贏西書

4成係超水準
平時得1成

搵我咩事

fcla 狗黎
次次都係咁，好老土

踢返美職場場撚狗
發神經

今朝泰益善似無最後試跑
一係閪曬一係like曬

紅星減到四字頭都交唔到

大家食飯未

知你又同女同事食啦

d操咁樣嘅... 似熱身wor

你屌閪都飽

好撚正

呢個個圍爐好溫暖

牙當又賭。。。好癲 無限本

邊度跳舒適d

攬撚埋我跳最舒適
手持Fcla

下 又5分鐘4角

廢撚事老撚土最後一秒爆
補飛算

FCLA我屌你老母西

銀河2 3ng，汁番少少

有得補飛咁屈

全下盤,痴撚線

又爆

Lm

又俾佢呃飛

d 加盤嬴到笑
cls

佢成撚日都扮輸架啦條撚樣

有馬會唔屌屌賭仔 又block 一隻

9/9 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期二晚上7點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
第一期報名時間去到9月27號
希望大家參與精選之餘亦踴躍發言

例:
R5 駿爵士 (貓蛇)
R6 南莊加寶 (新力必)
R6 紅粉彩影 (蘭仔)
R8 暖在你心 (威爾頓)
R3 嘭嘭聲 (烽煙)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如紅粉彩影會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

R8 暖在你心 (威爾頓)

屌你個閪

fcla2.5寶尾中番

今個星期六同星期日

歐洲好戲連場，Road To Arc De Triomphe

九月十二日 星期六

唐卡士打 英國聖烈治大賽
李奧柏 愛爾蘭冠軍錦標/馬頓錦標

九月十三日 星期日

卻拉 高利五股錦標 / 莫格雅育馬場錦標 / 國家錦標 / 愛爾蘭聖烈治大賽 /
隆尚 紅寶錦標 / 福伊錦標 / 巴黎大賽 /
巴登巴登 巴登大賽

馬不停蹄
仲有兩個鐘又出報名表

@草蛇你要嘅分段時間

公司樓下d物管妹妹仔對黑絲好撚正

日日想呃西屌

「喜盈寶」父系「龍王」（LORD KANALOA）服役時由安田隆行訓練，出賽十九次，獲得十三冠五亞一季，包括在岩田康誠胯下揚威2012及2013年兩屆日本短途馬錦標與兩屆香港短途錦標，成為首匹日本代表稱霸這項1200米國際賽事。此外「龍王」亦曾勝出2013年高松宮紀念賽，同年六月增程攻陷日本安田紀念賽後退役。

狗會咪搵班唔識既人寫啦

得我輸咁點

希斯嗰隻今年阿堅斯錦標第三 應該評80分到

兩歲G1未必有咁高分

你唔去賭馬就冇事
賭得馬就可能有呢 d風險

常感恩比埋田雞
潘狗係咪得返有理可以騎

2個唔夠想起三飛？

錶之

因為贏咗幾場獎金唔錯嘅2歲賽 所以應該有80分

騎返蝦王？

80分都預左要減一陣分先食得
即係等下季

期待星期三

Thx A巴
可能係多維爾直路同隆尚轉彎嘅分別啦
我唔清楚
但係場傑克莫華喺大爛地下早段反而係快唔少

有人食半碗飯就飽
有d人要食幾碗先飽

佢同阿蔡冇乜交收
分分鐘搵鳩猴騎隻蝦都唔比佢啦

都係睇適應 最緊要隻馬做咗公公 希望早啲入局

咩係馬po精選

鬥燈

燈選 ok?

咁冇 感覺淒涼佬錶之上到去都係俾華人騎

Rosehill Gardens: Australian Turf Club Saturday 12, September 2020
Race 1 THEO MARKS STAKES [GROUP 2]
Crack On Crack On (GB)

必蛇贏啦

星期一好撚攰呀

第時轉播唔知叫返新力必定奮鬥不懈呢

其實點解會迷新力必
打毗個p中好撚大？

點參與

馬會濫開球賽你唔屌

得我姐 一條心

岩哂香港馬主速食心態

鬥揀隻唔上名既馬
個榜係倒轉睇

得兩場角咁手緊

星期三不留遺憾

我必

就算比你連勝呀
都要下年先夠分跑grp啦

我揀第4準D

我都唔知，我只係想知班撚屌點解可以反得落杜仔

大勝兩場趕進度

我個邊好鬆
有冇興趣玩外國戰線

估漏左
馬主本人

初出之前已經改咗名

係

外圍狗早撚抖

會然新力必係黃良柏個仔
富二黎

退撚埋都唔改名

而黃良柏＝寶高

唔比馬匹本人？

國安法吹到咁勁又唔拉呢啲撚樣

打吡我追撚咗妙算達人寶尾

啱 寶高廢老嚟

佢勁中

爪皇轟天 點睇

都係開羅富全

覓腸點樣處理賭外仔既人

關我撚事

你驗腦
我記得唔追寶尾個原因係有馬同佢燒

犯法就係犯法

咪嘉應之星 但嘉應之星1800都唔撚放 賭個ogic姐

d飛都唔似

呢個真

我場場賭達龍狗場場都輸

新力必我除左初出個場都有買，收到笑

rip

賭博都係唔岩我
刨又柒 又無運
88先 你地賭得開心D

有圖有真相 呢個馬房正式啟「航」

葉楚航今朝跟實「紅星」出跑道，動態矚目。

要數今朝動態最積極的練馬師，非葉楚航莫屬，五點未夠已見佢蒲頭，其間騰出騰入好多轉，立心打快攻咁款，當中周三谷戰兩匹參賽馬「得賞」(第5場)及「紅星」(第4場)，出現連環搏殺鏡頭。

五點半左右，莫雷拉先去烽火台，搵航哥傾咗一輪，轉頭即替「得賞」於大圈快跳，走勢對辦，話晒雷神首朝過檔，課後見練者急急腳落隧道底，向鞍上人面授機宜，適逢「紅星」由史卓豐騎至，航哥連隨護送人馬出大圈，再返回食胡位睇操，看來兩駒會係主力所在，且看能否替葉廐開齋兼起孖吧。

迷肥宜家惡到

無計場二班贏4個馬位 個個以為馬王嚟

前幾日係咪有人話肥鬼開鑼日5w

真 贏到開巷 打吡三疊望空梗頸四 彎埋

邊敢搞我地外國人

六狗三場都底出 賭撚

而家唯有希望佢折墮耐D囉
IF WE BURN

賽後，賀銘年報告，「靈鋒」雖然出閘緩慢及於早段未能加速，但他仍預期坐騎於末段能以勁勢衝刺。然而，「靈鋒」於轉直路彎時及在直路上受力策後，於末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「靈鋒」，並無發現任何明顯異常之處。

老苗blacklist佢未？
贏咗路路都係咁話

最撚異常咪騎果個囉
屌你老母閪

Feel 到蔡約翰 bounce back

直路都冇見過佢 dklm

買牙蔡姐係支持拉狗 三思

開鑼日都已經2W
點反

黃子豐講勁搏肉緊到

傻先反雷

兩倍幾搵位搵左半條直路
唔肉緊就假

佢迷蔡，2.X倍佢肯定大注左

金剛秀都第四，賭閪

呢隻真係講唔通

原來你又中好撚多
對比馬PO手足欺騙呢樣野感到好撚疲累同厭倦

同哂

我講姐

合夥年代都第5

班友次次圍圍下爐就露底

唔怕
牙當
拿基
三個成日扮X==

跑好D有三甲

告狗啲馬cls 好運寶寶一步都冇

原來得我同你輸

凌駕好似好勁

仲有牙烽
如他沒騙

必SIR 下午茶未

想同我威下午茶

邊個呀威

暖在你心

中華之光都追返第6

烽煙好強 榜首

美麗友盈出唔出2班1000

安采1000 on9

帝豪大師黎啦

呢隻有機二班

顯心星基金出動了

安采

我廢物黎，包尾

當試閘

安采得勝駒報1000,即係當試閘啦

== 笑能了

十三真係識HORSE?

元朗之星

DON多福 顯心星 輝煌芯
咁快有惡鬥

咁快要開兩組狗餅千四

大軍閥又跑

顥心星又15蚊

想精選搶安采，見證有冇奇蹟

支持你搶

跑另一組就係
跑呢組點會15蚊

3班1200拆組拆到強鬥強 廢鬥廢
狗會真係識玩

奧書爾係咪全副身家買左落顥心聲
12元好啦
留番水位俾馬POST 兄弟

有輝煌芯揹飛

1草1泥拆西

李匪寶利: 咪阻我發達呀仆街

眼殘

巴度騎一起步就係推搶晒口

好多前置馬吓，輝煌芯孭唔到好多飛啩

其實可能幸運傳奇輕鬆快放殺哂

巴度騎呢隻會玩後上

李寶利係美國跑草地係好勁，不過泥地就。。。

蘭仔聽日諗住搶邊隻

你咪爭呢場呀，俾我搶左佢先

諗唔到星期日揀咩馬，同埋我基本上唔玩1000，唔洗擔心

想獻祭隻衰馬紅粉彩影

好，我富祿，麻煩唔好燈

騎輸咗匹全熱門囉 唔係點
宜家啲人一面倒攻擊杜俊誠，仲翻埋舊帳
仲話布宜學騎就贏鳩緊

其實杜俊誠真係應該全程吊住Persian King嚟跑
贏輸都好，畀人睇吓匹馬守好位跑一哩咩料
無謂搞到宜家咁爆段21.52末段
畀外界喺度瘋狂FF佢跟前啲就贏鳩硬

不過都冇用，如果匹馬到時不幸搶口輸埋
都只會係怪鳩個騎師廢 用返學少就會贏

我老4話買200萬

烽煙SIR 聽日係咪搶紅星

顯心星

星期日戲碼好弱喎

上次300萬WIN
幫你贏左120萬
呢次420萬推落去啦

支持
我跟10蚊

我大你1個0

好，有冇冷p心水提供下，大家齊勝

好撚好笑呀屌你老味.jpg

暫時得呢隻

上次你講

星期日有隻馬落班要不留遺憾注
不過9成大熱

我暖

唔使睇係咪肥鬼?
全宇宙最多落班馬既練馬師

呀必唔驚條撚樣有HPV?

紅旺又出

會展達人打埋皇牌

我唔報假既
昨天羊少少

紅旺今次秒報係咪想落班

結論：杜仔贏唔撚到就係原罪

你真係生性

暖你個閪

下？留番比你
你紅系代言人

奧總生性病木陪感安慰

你而家唔係成日暖女同事？

我不了
退得好勁
盛勢呢個位連第3都好辛苦

唔係呢隻咩

巴度騎最合拍騎得幾好

令狐沖呀

LM

紅星減多幾分落5班
盛勢減多3分

仲唔認想扑野..........
暖閪除左插入仲有咩方法

中出

仲要無套

元朗之星唔撚賭爆

星期日唔賭
想搵隻重心都難

唔好講到我成隻淫獸咁

學下馬PO情獸張立當啦.......
唔好成日得D淫野好唔好

咁你係呀嘛。。。

暖在你心, 唔係暖在你身

佢明顯想暖身多D

我係愛>>>>性lor

星期日好似好多七人車概念馬：
夢幻人生
同樂日
無心睡眠
樂多福
喜多樂

浪漫組合

環吹戰士

你係咪想比人屌呀

想比你暖身

第2個爆菊蘭

將熱流必晒入去

我唔玩屎眼架喎

我性向正常架

呢D野你搵老婆/女同事/蘭仔解決啦

俾多隻你
專一

一Show 八駿雄風

Keith Yeung feeling the love from David Hayes: ‘he’s sharing and he’s caring’

佢兩個

你好好打咩你

“Almond was an assistant to David for nine years and he asked him to give me some help,” Yeung said.
李易達是個好CFU

另類父幹

霍清手馬好惡 仲要應該隻隻都有分頭

比起狄狄仔，廢綸條命好d

He can’t help actually

起碼廢綸條女都叫有波有腳

等咗16年 李寶利幫藍營贏打吡

李寶利今朝幫高多芬陣營贏德爾馬打吡，全日亦食出大四喜。(圖片：Del Mar Racetrack@Twitter)

李寶利贏德爾馬打吡片段：

意大利好手李寶利自從去咗美國發展後，好似變咗另一個人咁款，即使曾經試過確診新冠肺炎，但康復後贏馬停不了，依家仲做埋德爾馬場嘅榜首騎師，累積獎金亦逾200萬美金，成績非常好。

今朝李寶利又係主場出擊，結果佢再一次食出大四喜，同時亦有1亞3季，演出固然出色，而且喺重頭戲1800米草地二級賽德爾馬打吡，佢更為藍營高多芬名下嘅Pixelate建功，後上追過亞軍Margot's Boy，盡顯功架。對於今次可以為高多芬贏G2，李寶利坦言非常感動，事關佢話等咗16年，終於可以披上呢件咁有代表性嘅藍色綵衣贏大賽，心情非常興奮。

另外，見到李寶利喺美國成績咁好，潘頓就喺社交平台大讚呢位意大利好手之餘，仲問李寶利如果自己去美國發展又會點，同埋可唔可以幫佢聯絡某啲馬房，然後李寶利又喺社交平台覆潘頓，話美國呢邊唔需要佢，因為潘頓太犀利喇，夠晒搞鬼。

但你起雙飛俾代支好溶架

健快聯盟安采得勝狗1000

熱身

9月13個精選搶定安采先，咪同我爭ok?

搶埋國際賽香港瓶2400 時時精彩呀笨

有理共想 (金世正)

一定唔撚揀
昨日盛勢咁樣已經影響左我肥果D老馬
俾想象中退得仲勁

成班賢達全天候9up

9月20
眾善積福 (烽煙)

有理共想 1分都冇減

10月4
環保時代呀笨

銳俊良駒 22 -3
運來寶兒 18 -2
靈光八號 18 -2

賀狗騎喜盈寶，點買

9月20 安采 (新力必)

3隻都係你愛駒

10月4 時時有餘 (烽煙)

1001生性病

銳俊良駒 同 福逸同父系

咁撚仆街呀你

1001派報紙

1001中3T

打到内出血都唔肯走

我一定唔撚開po